[連愛有無愛] 請夜更的士朋友入黎睇睇

是咁的,我唔見左部電話,
雖然我都知冷過水,
但希望各位連登仔有愛幫下手搵搵

我27號既夜晚9點幾係油塘大本型撘的士去上環,
上車既時候 我拎左部電話望一望左時間
然後落車既時間 我唔唯意留低左部電話係架的士到

雖然我都知係大海撈針
希望各位連登仔出手幫手問一下身邊既人
最近有無汁到 已鎖機既一部亮黑 ip7
薄酬 2000飲茶

機會好渺渺但希望你搵到 幫推

多謝幫推

推

連登有愛

2000蚊
拎部機去放都唔止啦

多謝幫推
鎖左機當零件賣拆唔拆2k出黎？
我唔係好知老鼠機行情
高過用先達老鼠磚頭機既價位大概要幾錢？

多謝幫推 真係想射落海都唔想比人拆件拎去賣

用你個名覆返你

其實我都知自己未撚訓醒
部機凍過水架啦
但你比我單機推下好過乜都唔做
係咪咁講先？

...嘔

嘔完記得要同返破產官講唔見左部電話
申請返舊錢買電話

單機推

咁多人唔見電話

我都覺呢期多人唔見野
我就係其中一個

推推推

哇2000

轉冬天， 條褲太厚，feel唔到跌左野

係咪同我一樣

我直頭著多條睡褲係入面打底

屌你同我一樣

痴線 好想喊，過2日我要岀國，去汕頭

訓能醒未

你身分證回鄉證係銀包入面？
咁補領都未必趕得切啵

未訓醒先會FF連登有愛

好慘 push

係

大家加油

屌 難得放假，唔想取消行程呀

有無去報失博警察打返比你？

聽日去

報失要錢咩都要，重唔夠慘

基本上聽日無回音就凍過水
你銀包既話可能過一兩星期會有回音

錢果度可以再相議
比返部機我啦的士司機

我家姐唔見左，check ip俾人拎上中國賣

唉

好彩玩到pad

希望你搵得返啦巴打 下次小心啲呀嗎

多謝

準備推到掉入黑洞

單機版連登

朝頭早返工時間推

幫推
早幾日識人又係唔見左iPhone 肉痛到仆街 俾返人啦

大家一齊推啊

仲未有消息?

唔明前面有d人串柒柒做乜撚
而家樓主好串咩？又唔係唔肯出錢 又唔係好似之前個post個傻撚話報警又剩
係都要衝出黎柒吓柒吓 串兩句樓主黎拎彩

完全唔知做乜撚嘢

上次我都係喺的士留低咗電話 iPhone 5

之後開find my phone 見佢停撚咗喺將軍澳等交更我就再飛的去搵，搵咗6,7 部的士之後搵返同一架

點撚知條仆街開車走佬，我即刻記撚住佢個車牌去報警，去到警署嗰兩個夜更警犬唔撚so 我， 叫我返去瞓醒先啦

第二朝我自己去運輸署check 車牌叫警犬打俾車主最後先搵得返

可以買定新機 快手lock機

多謝 希望搵得返啦

唔該你

無呀 佢熄左機 我估可能比人拎左去解鎖

其實我氣憤自己點解咁大意
前面d cm我當佢地幫我推就算

幫手推一推

佢熄鬼左我電話無得追

完全明白唔見野既痛苦 推

Lock左啦 等埋2016過左就認命啦

多謝你

呢個故事教訓你下次都係搭uber啦 咩都有得track返

咁都係睇人既
搭乜車唔見野都係
睇個執到果個人既人品同價值觀姐
如果我呢次遇到好司機
佢一樣會比返我

雖然我知道好多的士佬都

深夜自推